清華北大 vs 港大中大？

all are rubbish, I choose Harvard

學泰博北上讀書？
讀完都唔好話自己黃啦

岩架啦
支那人讀完支那大學留係支那返支那工做支那仔

讀清華北大 之後留係大陸做人上人
去到邊都當你神咁拜